唔準死，仲有野要做。

大家要留返條命，我地要重奪區議會，立法會。有票出票，無票做義工拉票。大家積極參與。

維穩費大，我們人都不是少，不要認輸!!

講得啱呀
要踢走建制派
香港先有救